發覺中文字對男人唔公平

陰代表女性，陽代表男性

但係

女人性器官：陰道、陰唇，陰核
男人性器官：陰莖 、陰囊

雖然啫又名陽具
但整體上都係陰盛陽衰，唔公平

陰點代表女性？陽點代表男性？
陰間，女間？
陽間，男間？

有冇男士需要陽氣

我可幫手注入

妒 嫉 呢啲女字邊點計

呢d字冇錯喎，仲好貼切添

應該正名
碌鳩以後叫陽莖
春袋叫陽囊

性器官嘅陰唔係指緊女性
係陰暗

咁用一個性別中立既字代替啦
例如暗莖，暗道
用陰唔用陽，唔公平

陰謀

有陽謀

咁你碌啫你個袋成日不見天日咪叫陰莖陰囊囉
陰道陰核一樣都係無得見太陽架

陽光普照

你唔俾我哋日日拎碌鳩出嚟曬太陽

日日曬足十二個鐘？

我會，唔犯法的話

陽具